［突發］十點鐘天水圍人鍊

由天西C到天恆！未出嘅大西北人快啲落樓！

推

Tuen Mun circle ???

天水圍可以跟循環線

唔好理元朗

集中屯門/天水圍Ok?

TUEN MUN人 STAND BY

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

p牌推唔到呀幫手推

推 邊到等？

天水圍就天水圍站等，跟循環線圍圈

10PM？？

臭河？

有冇屯門撚...

天水圍跟住705/706輕鐵圍一個圈

推左先

推推推 食埋飯即落！

[置頂] 今晚屯門Circle 天水圍環循線將於823 市區完結1小時後舉行「大西北之路」！！！！！

天西已經有人

天西開始多人

屯門牛ready

依家太子返緊黎！！！

唔好理元朗

美孚完左而家過屯門

上環完左番緊黎

返唔切嚟

係咪真嫁？我見三條路線都冇天水圍嘅 唔好點我啊 我返緊黎 天西見

返去換衫再落街

觀塘黎緊

岩岩尖咀完
而家返黎

10-1030 天西C出口 屯門F出口

未返到去wo 咁急

有輕鐵駛過黎咁點

天西C出口大概有二十人

元朗唔得咩?

用N269區內行法企上行人路咪得

臭河撚有人理你咩

元朗怕危險

天水圍C出口就跟循環線

屯門F出口就基本屯門＞兆康
有多就去埋建生良景山景碼頭

小心煙花

元朗人出黎

帮推

美孚返黎!

推!!!!!

宜家返

天水圍人channel

屯門人Channel

嚟緊，等埋

Push

幫推

中環趕入嚟

今日？得，即到

屙埋屎出黎

天水圍同我出黎

加油

天恆邊到

旺角翻緊黎

天恆到邊？臭河個邊？

等埋天水圍友港島拖完返黎拖啊

冇人喎ching

推上去

人在西隧，返緊嚟，等埋我

黎！

天恆係邊 依家番緊黎

天恆 輕鐵站等

元朗有人自己攪

大西北有時差 人地8點開波 大西北要十點

返緊黎喎，俾d時間ok?